明天一定是黑警、黑社會在各區開片

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

留命至10 .1

由得呢班禽獸發癲，等親我哋嘅媒體大肆報道，比大家睇下呢班禽獸嘅行為。

劇本早已出現